［有圖］大家覺得全世界最紅最出名既韓國天團BTS邊個最型最令仔？

跟本同旺角D死MK冇分別
咁撚樣都紅足全世界我真係睇唔透

哇何方妖孽？

防彈少年團 成隊都防彈

👈

除咗jk有邊嗰靚仔，最多有一兩個叫正常樣，仲要化咗妝

bigbang型好多...

不能接受T寶係第一名以外既位置

香港啲famj型佢哋好撚多

一定係金泰亨唔洗講

點解咁似娜蓮？

香港有Bob叔

喺聯合國講咩

我覺得佢地設計既公仔吸引過佢地本人

人地有錢 有閪屌
你有啲咩？

防彈有冇包括防撞

肯定係我亨B唔化妝嗰時仲好man

幾時有香港明星代表？都係gif同周庭囉
其他一係未到明星級數，
一係就中國護旗手嚟，都唔係中國人

V 同 Jin 都靚仔
其他嗰啲就真係麻麻
特別係RM 直頭係樣衰

不過呢隊野都唔係賣靚仔

佢地排舞排到幾辛苦又知唔知
靚唔靚仔見人見智
但係才能就一定100分

JK走晒樣，紋身又7
Jin 咁多年都正正常常

娜璉